香港人所告訴我們的也許就是：無論你身處何處，在中國所鋪排的政治漩渦裡，沒有人是可能獨善其身。

分析得好透徹
大家分享比仲唔清楚香港形勢既人睇

我大撚把野但唔撚講